GME 81

升

今晚未必short squeeze
會有fake news 同埋滅世棍
手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

好眼訓救命

想溝少少
幾時有大棍啊

仲等咩

反正都sh
點解仲要睇

幾時有棍
落二百即入多20股

HOLD

想入多小小

訓教好過

Good Evening Sir

pump it up

Yes sir

今日ITM 嘅期權，最好係行權，你唔行權，Short call班人唔使迫住出去買貨

佢地平左幾多倉？

諗起對面要捱貴息而自己唔駛，心情特別舒暢。

佢期貨到期 賠錢，蝕啲
還是高價買散戶手上啲股 去平倉，蝕啲？

想$150入貨

睇到好悶呀

跳得慢過港女

賣左果d慘豬
唔會再有位入番
買左果d 揸撚到實

瞓覺 兩粒鐘後起身再睇

點解要認輸
比小小息, 同你慢慢玩, ss上去, 送錢比你地洗?

我係hf, 都唔會咁傻

等 緊係等 對家出棍要留銀嚟收曬佢D貨

有兩個81

好悶呀

托住320收市 剩係320都有7.8K OI
唔平倉 行權既話
total 2.5億USD既貨 真係咁睇好依間野咩

400溝到變350

而家玩330.00

黎明來到!!!

無知一問 既然大家話今晚會有滅世棍 係咪應該放晒等棍後先入返

可以揀無限期比息攬炒?

一早話左 End 乜撚野 Game........

今日成交縮減就係最好既現象
各位繼續 HOLD THE FUCKING LINE

似10蚊10蚊加上去

坐撚穩了

宜家300-330上上落落 大家點睇

都係擔心果樣野, 佢陰D陰D平到得番70% short interest已經唔急住要同你買貨

大家覺得贏面幾大

每隔$10就咁玩真係訓著

開始妹升返

期貨係一部分，最主要果部分係佢借貨沽空左筆數
要還就一定要買曬市場上所有股
一世唔還就一世比利息，最後結果都係破產

可以借新還舊, 比極小息就得?

無啦 除非又封網一次
到時你都未必買到

守住330

包嬴

100%

刷牙先

我而家450啊
幾時穿多次300啊

每一個星期都有皇者會留到下星期睇下山腳班傻鳩
WSB 20蚊買上黎，經過左幾多個山，當中又走左幾多人
留得低既都係心理質素勁高

先達控盤大法

悶到

140%

唔係 你放貨就會俾人收黎平倉

會唔會瞓醒，一開電話發現可以去睇樓

［GME懶人包］ 比唔知發生緊咩事嘅人睇：

Tldr:幾時放？等short squeeze，未必今日，但根據short左嘅volume會持續好耐，wsb有人計過大概要5日，如果今日班hedge funds開始平倉，咁short squeeze持續到就下星期四五

Diamond hand
Hold the line
Buy the dip

想問下牛牛
有冇限倉？
見ib限5
我想加倉啊！

人地從來都無急過
急果個係MM 挾死空頭果個都係MM

有幾多人有32000鎂去行權？

佢就係等你無耐性想放
佢就收平貨

落定盤咪得囉

好似冇

Do you know the interest rate?

唔多,因為對家係一班大戶,所以用錢將個價壓低去減低星期一既爆炸係絕對有可能

Ib限5咩

知唔知咩叫sh

上呀

禁唔住

悶到想做T

屌妹完未

我係佢就現價買 反正再沽只會落無底潭 陰D陰D落返70%到時就人踩人

唔想錯過呢場大戰

推

你點買的

壓唔住之餘，炒上去so easy

08年VW之所以贏 係因為所有貨都係佢手上（加埋政府）！

我地要贏 就一定要SH!

散戶 即係我地 就係成敗關鍵！！

大戶嬴既機會係零

反而咁靜先似嬴到，因為大家都唔放，有額外資金入就係 pivot point

今晚咪穿左三次

唔係呀嘛 冇野多 錢同時間最多

唔投降咪繼續沽囉精英

雖然係咁講,但我地只要個個SH,盤後/下星期一個價都會返返上黎

佢今日轉玩$5 衰過先達

反正都3萬
不問價入完瞓咪得
點解仲要睇？？
你係咪唔夠信心？？
你唔夠信心可以即刻走
唔好累街坊
呢度唔岩你玩

未玩過OPTION想問
320 Call係$4x左右
咁係咪代表要升到$360以上先有錢落袋?

尋日滅棍前都係300上落，磨到大家冇集中就開大棍
但今日個個可以buy the dip，no more low cost棍

唔急點夾short squeeze?

用sofi la

妹到抑鬱病

點解唔郁?

俾子彈對家on9

孫宇晨1月29日美股盤前表示，他將在美股開盤後買入1億美元的遊戲驛站（GME）股票。

同一股可以買兩次嗎？

大家賣單set咩價想跟大隊

340沽單2300張

越沽咪越買

$300再加注

都冇成交量

想知沽空機構係咪同market maker deal?
息係俾MM?
咁如果MM暗地裏唔洗沽空機構俾息
對SH成件事有冇影響

想請教下ib咁set有無問題
成功Set 左good till cancel

原來佢自己自爆
炒哂車

我之前追post
又話限5既
可能我睇錯

由291郁到243都叫無郁...

個個話30000
我眼訓 29999算

條友買左未 9up咁款

一定要st唔好俾佢磨到你無耐性沽貨

坐穩未
準備升空

冇

FAQ睇哂先問

佢要計息 佢甘啲

妹撚到眼訓
係咪催眠術黎？
搞到個個會禁錯制賣

343

咦 又係做雞絲打

10蚊10蚊玩

唔係 你去學下先返黎 廢事你亂trade

Yes,掛左

乜人嚟

想問下換手率高係咪姐係多買賣 咁係好定唔好？

爬緊上去

瞓先咁多位 真係頂唔住尋晚淨係瞓咗兩個鐘

你見佢今日仲要沽就知唔會投降啦
穿唔到$300就知點沽都無用啦

係妹緊上去

新手想問清楚
係咪正股掛32857賣出就可以
使唔使有咩其他setting?
本身唔識任何call put相關嘅嘢 只玩正股
唔該 各位師兄

結果係度玩$5 $5

300頭磨左成個鐘，終於識上

有冇人可以教吓我點樣set價

320樓下有成90000幾張ITM CALL

而家可以買, 一滅世, 就有人執
佢出滅世, 都係尋日買唔到貨先出

買到貨時候出, 有人撈, 佢地要追番, 蝕到仆街

辛苦ching

記得掛晒單先訓

棍棒準備

虛幣大莊

346

用力啲妹

休息下啦 加油

前日都覺
瘋狂f5

今日撚敢沽咩
前日沽 90$內即刻比人收曬
琴日洗橫手唔俾散戶買 先敢瘋狂沽
真係屌你老母賤撚到

今日守到320樓上下星期就爽
唔敢講目標價 但一定爆得精彩

人地歐洲/美國/其他亞洲佬都想一齊係大戶到拎翻D錢, 得香港人先會係到度橋點贏其他散戶, 爭先恐後咁.

死火,頭先好撚眼訓而家又好精神
下星期冇WFH點算

請問點解係32857

咪大陸個個大戶囉,自己人黎

幾時先棍上比我行option

佢係咪一定要一次過儲齊貨先平到倉?
可唔可以佢買一股 當$500
然後$100賣出去
再$500買
咁樣當兩股平倉?

今日應該唔會有滅世棍 訓先

成千萬股

市場既貨乾晒大戶就會上演人踩人

今晚個價唔郁
但成交低左咁多
已經可以準備數錢

似係想壓係300-350到

超過蘋果市值

唔明

人地冇子彈你送畀人？

啫係成九百萬股？

雖然我唔知邊個，但好似好勁

有親咩..

樓主pin this

如果收巿前320以上
320以下嘅call有權轉股
到時券商要俾股出嚟
券商無股就要問HF還股
明解未？
明點解而家要守320未？

你覺得GME可以係3xx維持幾耐 年息50%好未
大資金唔買 仲有幾多老散入到場

佢咁出名
比人識先安全

佢話10mil 美金，牛牛記者睇錯？

成交忽然多返

200%

10個post都有人問
redditkb分析 用08年vw嗰次既數據黎比較 今次可以去到32857

其實你訓同唔訓可以改變到啲咩

SH

會唔會比人暗殺

用TD 唔俾set 32857
話price out of range

講得好好

佢有能力咪直接沽到$100囉
無咁既能力又要沽

開場炒上400個一下，兩野就散左

呢條神棍嚟聽下就算

忠誠到zoom meeting 都整呢個background

引啲人放手咋
未升得 太低換手率升咁高
唔覺怪咩

我訓先成3點
set32857訓教

揸期權手足請準備定錢接

最多set到幾多？

fake

有冇可能有d已經行左權

依家平穩向上

咪又係華爾街班人

cls

佢要貨唔係要錢 你仲俾貨佢？

聽朝戶口就多7位數

愈高即係多人day trade囉，同一股不斷即日係市場交易。低咪即係多人sh。

柏楊講嘅醜陋的中國人

佢買咪升，個個都會知

佢應該頂唔順開始買貨

9up佬 咁耐都未買 收皮啦

ching ?你自爆？

同問 TD最多可以set 幾多?

妹到眼訓

唔升既？唔係SH咩？

who

試過$699 WORK 慢慢試緊可以有幾高, 一陣再報告

佢同A借左貨
同B買完還左俾A
A賣俾B
佢同B再買 再還俾A
A賣俾B
佢同B再買 再還俾A
....

唔洗搵錢？免費借俾人唔收息咁佢借嚟做咩

dobki 要減租你估商場減唔減

SH等於無成交

Sofi 得5倍掛單，有無高手可以話我知點掛32587？

你又知?

乜都要踩下香港人攞彩

港紙定US 先

想問致富限死左市價100％，可以點set 32857

即係係佢主導？

下星期先做嘢嘅話係咪瞓得⋯

傻尻

引paper hand take profit, fake volume !!!

啱聽

整左張chart

200 strike 樓下要平800萬股

..........

怕撚！

好悶

風師兄爆咗十幾廿年啦

照計會有,臨收市前同你玩大棍

想低過250 咁就少左一堆call option

減租同免租嘅分別

未到期點行

散戶唔肯用現價推高買入 又買唔到新option 推唔高個價

想快d完場，日日mon價唔陪條女，炸哂型
始終未cashout，又唔敢講自己買左幾多

我冇噤多錢可以點

咁點逼高個價等大戶平倉？

打電話打到佢肯改

唔向上呃唔到傻閪放

08 年第一次自爆，咁就十三年

大佬(講緊prime brokerage, ibank) 會同d大股東(fund...) 做equity swap, terms係佢地定

多買賣唔好 因為機構買 散戶賣
到時機構一野賣晒 個位就會好低
所以越低 對我地越有利。
而如果見到換手率高而升
就姐係我地散戶接緊機構貨。
當然長遠嚟講。換手率低 我地hold晒啲貨
機構就賣屎眼都唔夠賠俾我地

妹到妹撚眼瞓

真係唔知

咁買左幾多

冇
只能升到32587 嘅5分1

Avenger 同進擊的巨人都好熱血

條數點係公司盤數反映出黎，邊個想自己間公司揹依隻鑊
仲要唔係講緊兩間公司A同B，當中係軒涉好多間FUND同空投，FREE比你香橡又FREE唔FREE比第個?

我都無除非賣正股

冇咁快 應該過埋下星期先

應該係現價十倍

個個都知donki爭幾千億街數嘅話
你估商場減唔減

Same here 都係半副身家姐

全世界好似你咁諗就唔需要棍落啦，自己人踩人咋戇鳩

呢個一開始就參與既咁睇:

american style可以提前叫Broker行櫂

星期二先知
你訓啦

唔俾息，咁不如話啲沽空作廢算

唔係,有錢既要掛單買低價貨

今晚陪女朋友吧，下星期先會見真章

就黎1200
大家坐穩

HES STILL IN, IM STILL IN

Monday

點會冇wfh

咁既走勢反而好 冇人高追就唔會panic sell 守住呢個價已經夠 時間係我地朋友 對手只可以等逃生機會 已經變左係意志力既遊戲

人哋一年前就講係今年一月

我係你就換個件男人賺錢仲要jer住哂

你點Hold的

你唔賣，佢咪要出個高價引你買

一早開誠佈公, 佢都支持我sh
恥笑佢朋友琴晚400走晒

妹到5點？

妹咪好

bye

岩 所以唔關MM事 你唔平倉變廢紙你既事 無人行權佢就掟貨

Reddit好似34000

咪撚學呢條撚樣

Nic Ching fb 無咗你9up好悶

+1

blyat

臨收市會有，打撚死哂d otm long call

戰狼黎

諗住贏到錢先講，輸左就冇買少少唔入肉
始終女人加把口好影響決擇

舉例唔正確
donki帶旺到個場點解冇得deal

學緊
果四十蚊權金係買CALL要俾嘛
EXERCISE張CALL用320既價掃100股

到最後條數唔係100*320 + 40*100???
定誤會左啲咩

想問如果大戶唔夠錢平倉 最後會發生咩事? 負資產都要平?

星期六日無市，可以休息下

S3 Partners表示，GameStop的空頭權益為112億美元，是僅次於特斯拉(Tesla)、蘋果(Apple)的第三大空頭價值

bam 鳩我30 日，就整壞佢地經濟

去疫區除罩大大啖吸氣

hold到大鱷投降

剩係今日？

唔係, 岩岩試$1499 唔俾, $1234 又俾跟住我試4倍 $1333 ,又唔俾
好撚奇怪

唔奇，佢一日唔比人開新CALL(又違反自由市場原則)
可以一路妹多兩星期，只要佢肯繼續比貴息借堆貨
重點係今日會出新一期SHORT RATE

守住320 call掛

當然可以

我話仲有avenger同進擊的巨人meme

成日都講呢個ON9講法..
佢愈借得少股息咪愈少囉, 佢無一定要一次過還哂140%,還淨60-70得唔得?

已經夠高 等緊佢地平倉跳樓 let them pay

妹完未

其實sell side 同buy side 唔係朋友，甚至係敵人 幾多sell side trader 日日屌鳩hf 有啲hf真係好撚乞人憎，完全係靠搞鳩sell side 嚟搵錢

有無人知點解而加咁悶？

新手問：宜家個情況係點？唔上唔落 係咪今晚唔會打完呢場仗
如果係 會係幾時？

買樓 = ON9

有冇手足通宵唔瞓支持GME

有錢搵第二個

守320
call單

反而我係男朋友冇買

最慘唔係蝕,係知道自己賺少左

我女朋友話我唔理佢發咗我一次脾氣

炮台山國王

Google下佢個user name大把相

我要錢咋
唔係要刺激

首先你明依家發生緊咩事就知
點解今日要推高個價

唔重要,我唔係黎打飛機,我地係黎食SHORT SIDE,各位加油

我男朋友都差唔多炸哂型

妹咪正囉，終於有次可以磨人期權

32857

始終未袋落袋，又唔敢講穩賺既
想自己settle哂先報喜不報憂

佢冇可能永遠比息比落去

我聽日全日揸車呀
比支棍我我想溝完貨訓啊

驚唔驚有血光之災？

未到期都可以行 不過OI會跌

仆你個街仲教人search

好眼瞓

岩岩試過$1234 都得, 再高D就話price out of range

係要320之上？

我始終覺得佢依一兩個月寧願捱貴息都唔會平倉
一平就輸太多

包皮風

現價+1000

妺完未

大佬 係啊嘛 依家又唔係音樂輪椅 啲人仲咁想贏過其他散戶 而唔係一齊齊心合力贏番大戶。輸得多比大戶 搞到要變埋佢地隻狗？

+1 不過係男朋友

咁樣其實佢已經可以慢慢平緊啦
點解short rate 唔變呢

外形被指酷似石修兒子陳宇琛和日本男藝人小栗旬。

yes , 我就係諗緊唇寒齒亡
佢地個deal係點外面唔會知

所以WSB計過差唔多日子，佢再每星期燒幾十億，都係破產收場

可以提早行權
要睇平未倉有幾多

一日佢地寧願蝕息都唔平倉
推高個價上去都無乜用
反而阻礙左其他人入貨既意欲
而家係扯緊大纜 大家鬥拖
真係好心急筆錢既即刻走唔好等返家鄉
反正你唔了解個遊戲都唔見得股數多得去邊
嗰幾股無左就當無左 好過你怨婦咁樣口呻夜呻

幾有創意

咁咪SS唔到? 最多蝕到仆街
但應該唔會爆?
實有班撚樣100買500賣
炒上落

其實時間拖得越耐好似對對家越無著數, 到時填唔到倉賠息都賠撚死佢

每日睇你啲post 係我生存動力

冇人賣咪悶

比息, 可以續落去, 點解要搶貨殺上去?

冇人知幾時會完
如果對面唔介意不停燒錢比息可以一直拖落去
所以點解唔好孖展,因為係鬥長命

今日只係gamma squeeze

我都覺有可能，拖到啲人出返去買其他股

睇價賣

播pump it up 即刻個人醒返

消耗戰ready
SH

妹夠未 妹到好眼訓 仲諗住今晚通頂

陰還到60%-70% short interest 已經無壓力啦

係囉，咁快好多

american option可以，通常唔會，但deep itm有時都會

超級技術分析

今日到期

Bloomberg TV : 有traders 話已經唔夠貨去cover 今日結算

愈夜愈精彩

睇下邊個投降

我無咩藝術細胞
呢隻係dead cat?

悶到
出個fake news黎睇下先啦

咁襯，你地不如交換Partner

大家開心啦

12點了

其實要買就趁宜家 正常情況點會落返去 一跌就係ban你買貨 跌到落$1你都入唔到

唔好傻啦
你去禁下 NKLA INO 幾多息 一樣高short interest左好耐

SH中

而家係要佢自己出黎破產，跟住就到佢後面班FUND佬諗計
佢一日唔破產，即係話借錢填氹還息，睇下捱到多幾耐，仲有冇人肯借比佢?

唔撚夠錢行權 又未到價 仆佢個街

對家投降唔出手所以咁悶？

賠息唔係冇咁傷咩

所以守住320條線已經好夠
山頂個班等SS

都係破產架啦 拖下拖下有生機

我想學

我都係咁諗
何況, 同行, 應該可以平息就得

咁你過大海啦

哎喲，陰公豬

孫宇晨1月29日美股盤前表示，他將在美股開盤後買入1億美元的遊戲驛站（GME）股票。

國家隊出手?

咪係 琴 日都話有啲野睇
今晚乜柒都冇

颳風前夕

我估12點左右有戲睇

想請問係邊個收佢息? 如果係BROKERS 收息咪即係左手交右手?

媽啊
我好緊張啊
不過聽日要返工 訓先

？

食到今日320樓下NAKED SHORT果班就谷到第一波上去
今晚行完權星期一就戲玉, 應該係

佢支持我買嘅
但我呢個星期完全無理佢

Thanks SH

一直好想問以前舊登你係咪24個鐘都mon住

個撚個sh邊度有貨呀

講左啦Mr. Sun

Justin sun?

屌你扮奈奈

聽日返9點

gamma 都未到
我等緊佢squeeze 上去 option 到價

後果係破產定坐監

settle哂都咪講

屌

有days to cover可以計
即係佢地平晒啲倉按而家個換手率要用幾日
佢地寧願每日蝕息都唔肯平住
而家係大家鬥磨緊意志

過左12點喇wo⋯⋯

邊個traders呀

而家喺300左右妹吓妹吓都好
如果一下子升到500，啲人就會受唔住引誘放哂
而家橫行先多人SH

打機lo

眼訓可以訓陣或聽 dont you know pump it up

場杖打幾耐？

美國個邊

Andrew廢老掛

成個星期唔夠訓，皮膚又差左

打完個J 沖埋涼返黎會唔會有新嘢? 好撚悶啊

有其他人加short
仲有, 佢賣出去, 唔等於買得番, 買得番就要市場盤搶貨

個時仲做緊少爺，日日除左上網冇咩好做

仲諗住今晚大戰，點知妹左個半鐘

癡線呢隻股都有cup with handle

有消息人士

悶到訓著

星期六都要返工？

快極都一兩星期

遲早要還嫁
無限借？

申請左開戶等批 準備下星期加入散戶大軍

你一放 接嘅就可能係對家 就算你之後低位買番 你都係比佢填倉
你低位買番 好可能只係買傻散離場嘅貨

佢補多一股倉 最尾SS嘅機會就少一分
or最尾ss嗰陣佢就蝕少一股天價貨
所以買左要strong hold就係咁解
仲有錢嘅逢棍接 但盡量唔好賣

真圖表派

爆炸吧

我都係未識美股期權結算到底點結法，係收市計，定點

無錯
今晚咁先叫形勢大好
paper hand 唔敢追
HF 又唔敢棍
街貨又越黎越少

5分鐘應該變化不大

set 唔到價既巴打係咪唔訓

當你一分鐘出一次,你可以打返幾千下先

棍都冇

唔夠貨咪買囉，ON9

吊鹽水等到無人理隻股都得既
假設無其他人推上去

現家咁嘅情況，基本上等於賣得出，買唔返入？

標準連登仔

300 都唔敢追？

比息, 磨落去, 好過認輸炒上去, 等d人見靚價放

對家係咪真係無哂招出,GAMEOVER

其實睇住條線上上落落，主要都係左手右手盤.......好很無聊

破產，後面FUND佬頂上

Me too 踩12

走了

day low已出

fb無得睇你砌模型好悶

又壓320

FT明明set咗高價 啱啱睇佢同我借撚咗出去
要點做先還完返？

噴血式上升 升到上月球
D血係華爾街沼澤吸血鬼嘅血

你射個下可能會升

大戶應該平到80%左右就唔洗驚
但今日行權會唔會谷爆個價令到星期一強勢斬大戶倉就唔知啦

正確係沖涼4:30

換手率42

唉,網上D片 拎282黎同GME比既,真係害撚死人
我老豆又信果班咁既所謂股評人講既野
果班撚屌又拎GME沽空同282單野黎比
屌,我新手都知282單野係撐肥佬黎,唔係搞沽空搞上去啦

班股評人 真係去食屎啦 咁都拎282黎比 仲學人做乜撚野股評人呀

屌你你自己計下幾多息先啦，你話比就比到咩，識印銀紙呀?

完全唔識股票 但見大家咁熱血又想join

新手表示買左少少支持下

一定有人炒緊上落 賺$400股
但就比對家用$400填緊倉

你買緊美股

有冇汁 想睇

1股join無死

做咩妹到2800咁

推背圖？

因為佢有信心佢要還實還到俾貨主
佢同貨主點deal你永遠都唔會知
同VW唔同 VW case係炒恐慌 同埋options到期
借貨沽空都唔同

升定又滅世棍先

新手想問下點解係32857呢個數

三日都係咁，要SH既已經SH曬 得返零零星星忍唔到手同新入場既交換貨

越亂越好.jpg

有冇source

明明好好睇

今日就係大家二邊鬥磨

佢地比息磨落去
我地又sh

所以成交減小

再買多股

咁大家一齊打個靚飛機先

係咪可以加注到100,000

悶到呢

10個post仲問緊

切勿鬆懈 sh

一手觀戰

320都幾近下

悶到冇人推post

今日因為買到貨
唔似尋日買唔到

出滅世棍, 比人用特價執自己推貨, 之後自己追番會好蝕, 所以唔敢出滅世棍

唔係垃圾點會出黎做

有咩好睇？ 想學下野
我好悶 捱左4晚 今晚買齊啤酒 飲完攪到好眼瞓

邊個都得
broker, fund, 股東 佢地背後傾P+2% fix interest借貨都得
你係吹佢唔漲

事實就係無咩人追上去
個個等棍
呢班入得都 SH
街貨又少左

垂死掙扎緊

GMEpost真係好基
又乞棍又一齊打飛機

打多個先啦

想死守320

sofi keep住改最大

強勢被斬就有

呢一刻
我地就係大戶

開始睇緊買咩新車

巴打睇淡？

現金買左一股

見證歷史

DROP TO ZERO 都唔會肉痛

打J轉運

個個set 3幻
大戶唔買
咪磨

想磨幾耐

條女主持就咁講咋

加句 ： it is still a long way to 4pm

真係個個都等棍 但完全冇料到

追返前面80個POST，大把野你學

一世人可能得一次呢d機會打大戶 點都唔放手

打多啲

S3 Partners Says GameStop Short Interest At $11.2B, Third-Largest Short Value Behind Tesla, Apple

直接無視算，反正都係paper hand 嚟

高過Apple巿值

到底d期係咪300

各位唔好又諗住等人出手啦,自己有能力都一齊出手掛單

準備好一插就買

20% float shares點找數

in case you short fuckers are reading by any chance
WE AINT FUCKING SELLING

今晚冇哂棍 可以去瞓覺

睇盤路就快會出棍

今日大家手動封買

無睇咩 最後都係大家都一頸血

目標盡可能唔好低過200,最好高過350

每股爆上呢個位的話
GameStop=Apple總值

行開d 啦屌你

希望新年前會完到
想過肥年

但換黎個方向係正確既驗證

唔緊要啦都係買到垃圾新界樓

呢筆就係我哋要分嘅錢

今年迄今為止遊戲驛站看空者的損失為197.5億美元

td 一低過current +1000, 就算之前set左都會自動cancel

悶到想睇天線得得b

可以打個飛機先再返嚟

上定下
可摸耳向上棍

但我睇果D股評人好多都唔敢講GME...
明顯避談

仲妹緊 去煲下劇先

唔肯投降

比息續命
吹咩

睇返琴日個交易量 佢嚟左幾次大棍 比散戶搶曬D貨

自己有貨掛

喺D咁眼瞓嘅時候，睇到你個笑話都醒一醒

打果時記得換下手，效果會加乘。

作為一次ss事件 佢地覺得要有呢個

因為哩間野個財務同業績都差到無倫！人地都講左2023年前唔可能有盈利，同埋要重組先有希望起死回生。
哩個年代個個打晒手機遊戲，老任若冇switch同武肺助攻都死左～

所以佢俾人質俾人沽本身係有原因。唔係大行計錯數沽到凸⋯邊有可能有今日個場面。識諗下哩間是蘋果日報，炒到哩個位，平市價一半俾你買你都唔接⋯⋯都屬夕陽行業～

咁好快番到

exactly
嘔返出黎！
抵佢有今日

睇到眼訓

所以都係殺naked option果班
沽正股果班唔會咁快殺到去 亦都好難殺得曬
BTW SH TO THE MOON

已經去左打機算

diamond hands

WSB一早話果度有足夠每個人分到既錢，YOLO

又要召喚換手撚

三大指數開始跌

mean

就黎畫到最小阻力線

其實明tsla 點解上年升咁快就知今次真係fat fat

增加換手率

換一次手計射一次

我地可摸耳自己chok換手率

OK 唔該晒同事
咁我哋鏡頭轉返去華爾街跳樓現場

訓左幾耐?

出黎做唔係重點
你出黎9UP都算
拎沽空同一個普通推上去既股黎比
2單唔同野點比

鳩UP

GME呢單野就係同你講股票市場就係有錢玩曬，可以舞高弄低

講完之後佢地可以揸兜乞食架喇

我又換下TSLA既手先,希望一陣會生多粒股出黎

跟住你串我丫嘛！

哦hello!!!

咁都抽到

老老77 真心唔信
SH緊都係咁話 上到1000都偷笑

300頭咁耐 唔通真係想爆100倍 32857

有聲

嘩屌

專家食屎.j p g

悶到落街買糖水宵夜

08年冇人坐依家邊個會坐

個成交量係唔係少左

同感

未必 背後邊個渣莊都未知

聽住頭d d 歌都眼訓

今晚守到330都已經好叻

你好高ping?

少咗咪啱

尋日封盤 今日封options 就係要數夠貨

悶到冇乜人覆POST

今日期結好緊張

chok兄係悶聲發大財個d

我老豆係到聽緊 唔知邊到搵出黎聽
好似早2日既FAKE NEWS咁
話咩平左9成倉 琴日又話投降 今日又話睇到會同大股東傾掂數比錢了事咁
唉,我屌啦 成班股評人假料就報哂出黎
我好撚肯定佢地一定有持有,有買埋一份

好悶 瞓先 早抖各位巴打

幾點

係咪盤後結算?

出棍 -> 散戶汁平貨, 收市重要還
唔出棍妹 -> 比息
買入 -> 推高itm option

GG

盤中仲悶過盤前

慢過心電圖

今日係咪應該冇料到

好多1買賣

出棍未 想溝

又悶又餓

係咪5點期結

如果真係到32000 你地會點gel?

Sofi set 唔到32857

經過琴日短炒/孖展有壓力既人，走既走，爆倉既爆倉

留得係到都唔會甘心400蚊，記得熄借貨，我當利息50%好未/365一日比0.13%你再一半同富途分，你入黎捱完落100蚊為左賺日息0.07%？熄左借貨股價彈多d=你收幾個月息，唔好咁自私，熄左佢爆上快快手完場好過啦，搵人手動轉下出去，已經唔記得幾耐無見過人叫熄借貨

幫手轉貼出去

set定價訓算

人地轉左管理層話會轉型 citron 都仲要走出黎話要再short, 講佢市值最多$20

係自己後加short 點計錯數呀

去到第80個PO都仲講最基本嘅野

好友最想今日1M成交都無呀

掛賣盤 , set 32857 就得

咁總有人會咁做，但你咁揚就太傻。同會俾人話你二五仔（不過都提你：放左，出棍都未必到你買得番）
問題是，你有幾真係會短時間內發生short squeeze，再講就會俾人話分化

直接後面加兩個零

agree

我想問, 而家我揸緊係GME定台積電
個價唔郁既!!

set好價
整個到價alert
做下其他野，訓下好過

尋日唔俾人文易真係搞到沽空條友仆街
本來佢沽到就黎音樂椅

大戶唔肯買
散戶唔肯平放
磨時間值大戶輸Short selling 利息
散戶輸option唔到價

耀才set唔到32000點搞

我以為個野壞左 無棍都唔識郩

TD唔比

計乜撚？
純粹係講緊 per share $ 32,857
Gme 就成為全球最話market cap 既list co

po都推慢咗好多

你地太鬆懈了,緊張少少,掛D低價單啦

SH = road to victory
hold your fucking line bro

咁150-》60個日係點解？

控球表演...但想睇鳩辦面多d

係我地守緊
佢地壓緊過

今晚真係全部人坐定定
睇空軍單人表演

仲未係好明, 佢陰D陰D平倉5%,10%咁平
平到咁上下個息夠低, 索性KEEP住高short interest係50-70%, eventually都會係比息平過同散戶買
果陣慢慢同散戶鬥長命, 贏既方法係邊?

都係穩軍心先咁講啫
係估唔中咁多人真係真心覺得上得到 成班新手發埋啲發達夢係度問問問唔好話我潑冷水 係想班新手唔好以為錢咁易搵

依家好似係第4次見証至尊室用月光寶盒嘅吳孟達嘅狀況

未必會爆上去
爆上去比人沽同送錢無分別

悶到走去睇Tesla
原來model 3減咗價
唔知呢獲有無機屌返部

姐係hk幾點

10000我都仲覺得有D可能,32000真心唔覺會有

棍please

因為經歷完琴日，對比之下....

我Sofi 撚set 1600賣 150買
瞓覺

依個有用 有時間睇吓

將條巨龍左手交右手
一晚打140次飛機不是夢

same好想set

i dont read english,im retarded

今晚唔係到期補倉咩空頭？點解下個禮拜仲會繼續？

When

Sofi set 唔過500%點算

D仆街broker有冇機會0息比佢extend

岩岩食左m記

每加一棍佢翻生機會越微..

打飛機左手打完換右手，會多左精出黎？

j完冇力睇巿

專家食屎啦

仲以為個wifi壞咗
煮完麵都仲係335

取消晒D420.69佢啦仆街

10 @256
all or nothing SH

有班傻佬比人呃貨囉

有機會攪掂哂d option之後
Deepstate出手一句話沽空嘅貨唔使比息
或者直接endgame唔認數
由你告佢 慢慢同你打官司

好正

垃圾

經過琴日短炒/孖展有壓力既人，走既走，爆倉既爆倉

留得係到都唔會甘心400蚊，記得熄借貨，我當利息50%好未/365一日比0.13%你再一半同富途分，你入黎捱完落100蚊為左賺日息0.07%？熄左借貨股價彈多d=你收幾個月息，唔好咁自私，熄左佢爆上快快手完場好過啦，搵人手動轉下出去，已經唔記得幾耐無見過人叫熄借貨

幫手轉貼出去

PIN咗去 THANKS

睇住先啦！

每個post都仲有人問

射幾多次

去32000 前班華爾街Antifa 應該有唔少借去左度頸先

SoFi話Available to sell係0 唔俾賣
雖然都係diamond hand但見到冇得set Good Til Date連Market Order都唔得係咩事

今日既ITM CALL將會係壓垮大戶的最後一根稻草

I dont know english I am retard

今晚冇棍 好悶呀

咁我SH到2046

Chok Ching 買左AirPods max未

個換手率小過琴日一半

琴日嚟左幾次大棍 唔知係咪比散戶消化曬

佢平到咪就係因為有班paper hands 囉屌

好多方法
MM賺Vega
HFT食價
order flow食價
個alpha咁高 俾息跟本好小事
遲早都會跌返落去 佢一d都唔急 夠貨settle options就得
有貨多仲可以沽多d添

等睇收市前連棍

佢唔撚好9 up

以後炒咩都冇曬感覺

散戶中意擺到比個孫都得
佢淨係比息都要賣腎
有幾多器官比佢割

借依個機會踏出第一步

可能真係要大上大落先有人

同時我地離發達又近一步

跟住就射到上天花板

市場價格根本就係呢班友操控，平時推D散戶去接貨再玩沽空就無事？

可惜呢個價位再肯入場sh嘅散戶唔多
所以今晚任你trade都唔上

琴日邊止幾次

8 weekz 先送貨，仲未收到，屌

She has no ball, but I have balls to SH

TD 1400都set唔到

妹下妹下

當佢要買咁多貨，又好難陰d陰d買20-30% 街貨。

唔錯

邊個話佢一定要同broker 借
blackrock, vanguard都可以借俾佢

好多fd都係keep好少，但sh當買六合彩，始終頭獎太吸引

都係一句 賭大細玩all or nothing game
我好簡單 最終係正數就得

1300就得

就黎成水平線 訓先

搵機會套返現金入正股 SH

好少用咁大隻

係喎！妙計

第一次見到IBKR Delay嘅價錢同市價差唔多

直接沒收股票

風清有冇試左先買

我話我地贏既方法係邊
HOLD左幾日知得愈多 發覺呢個方法係無問題架喎

支牛點熄?

我仲set左150

如果真係咁, 會好傷
本身要還貨還比人, 掉落黎滅世棍, 結果比人撈, 之後要追番, 加埋d息, 一來一回好傷

所以尋日先唔比人買, 放心出滅世棍

悶左好多

等緊佢出冇邊mini

尋日睇到我有心跳
今日悶到 一條滅世大棍都冇

出哂事 唉

會罰住息hold到下個禮拜？

Set完32857之後覺得好好笑

流浮山等?

set左100

mini pro

Set 唔到都冇計 , 間間卷商唔同

10 mil 係一千萬

俾碌撚黎含下好嗎

最終你會有140條J
觸手怪

如果升到550 就到價

冇，我個妹暪住我訂比我，收到email 先知

有無人計過32857要停幾次先上到？

佢唔驚就唔使連交易都停

理論上係任開價 當然現實唔係
但啲人記住個更大開價自然大
如果同佢地講得500 仲唔而家走哂 完game

GME 算唔算係廢老股 今日都冇乜點郁過

有畫面

set 定盤訓覺
起身睇下入唔入到好過啦

如果收巿前320以上
320以下嘅call有權轉股
到時券商要俾股出嚟
券商無股就要問HF還股
明解未？
明點解而家要守320未？

冇人買冇人賣,但對家息照比

善堂啊資本主義社會，邊個會免費幫人，其他大戶唔食埋一份已經算好唔洗息唔洗諗

係咪變左持久戰

電腦盤控真係好勁

係咪較四點鬧鐘起身會好D

香港人講國際野不嬲好柒又無料
唔係財經
係所有野

係明知佢地講完 肯定係會有班無腦廢佬跟9硬
打上去問佢 應唔應該走 一講要止蝕
果d廢佬肯定係止既

富途牛牛㩒邊度熄借貸？
次次唔小心㩒多咗佢就話自動融資

我兩公婆一齊買🤟🏻

呢條友9upper嚟 好出名偷呃拐騙 借意抽水唔好理佢

應該想嚇9散戶 點知 一跌即撈

琴日想溝百幾蚊貨, 溝哂2百幾蚊貨戶口無哂錢
入唔到

直接話呢個星期既交易唔算數, 退錢當冇事發生

牛牛本身設定關咗,冇開唔洗熄

其實要幾多息要還幾耐佢先會破產

Finally

其實個數字係有D好笑

你可以SH係無問題 佢咪繼續擺係度

今日最好唔好求棍,陣間收市前落棍,你就碌柒,SET定個心水價買100-300價位既貨先

都話左TD limit左現價+1000

拖到3幾個月, 佢平到50-70%
已經無必要出現squeeze, 股價唔再升, 跌番落去, 你留隻2蚊既股比個孫?

覺得你都有道理 佢分分鐘唔使食息磨你
不過大家都係搏佢捱緊貴息要平倉

大藍籌

你叫拜登落Order囉

正股散戶冇野輸

ft 要send email真係成個禮拜都未熄到

一早入哂場, 個個SH緊

而家播緊既係咩歌

美股玩call係可以攞貨？
我以為一直都係只有cash settle

利申 唔識

點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!點樣熄借貨!!!!!!!!!!

貼倉先講啦屌

第一日呀嘛

FEDS繼續印bail out,反正都27t debt

點熄

如果佢呃到D大陸股民去買GME又冇咩所謂既

鬥耐性

有冇睇樓

同另一半夾份買
輸就一人輸少少
贏就一齊去睇樓

女人好麻煩咩

臨尾就走黎抽水，行撚開啦支那人

Short squeeze 左盤後係咪無得平
一定要開市時段？
要等星期一二正式時段先正式劈佢？

收市前落棍又點下星期錢照收

妹快少少會好d

三幾個月唔使比息
善堂呀

經過琴日短炒/孖展有壓力既人，走既走，爆倉既爆倉

留得係到都唔會甘心400蚊，記得熄借貨，我當利息50%好未/365一日比0.13%你再一半同富途分，你入黎捱完落100蚊為左賺日息0.07%？熄左借貨股價彈多d=你收幾個月息，唔好咁自私，熄左佢爆上快快手完場好過啦，搵人手動轉下出去，已經唔記得幾耐無見過人叫熄借貨

幫手轉貼出去

牛牛: 預設熄咗, 冇開唔洗理
IB: Account Settings -> 關 Stock Yield Enhancement Program

我試左係幾正
不過應該好依賴音源

新果d 好似大陸做?

Elizabeth Warren 真deep state

好悶 訓教好過

冇join個股份借貸就得

佢要嘅貨量就少咗

收市個刻跌到落100,你仲想下星期收咩錢

可摸耳落少少俾我入
利申：新手

咁悶
大家報下價
$166@60股 窮撚

ft要send email先熄到

因為我個疑問其實係
diamond hand成立係要息好貴, 迫住短時間還股還息先有用
陰還, 還到咁上下息又唔高, 價又慢慢回落先慢慢平倉, 點diamond hand法, 佢去到最後KEEP住short interest 30% 都1樣生活到, 唔1定要理你果30%股

我而家貪方便，唔想用金磚+CM，好撚重

仆街我Citi個10000掛盤想改32857佢唔撚比

跌到落100 唔洗找數咩你估

已經留返現金buy the dip 呢個位唔入住去先

到今日都唔知點樣先可以令對家下星期核爆?唔係掛

Forever Young
又係頭D

💎✋大家都揸得實就贏

Eaxclty, 唔好放，當大家都諗住賣佢低位買，就自己做左滅世棍，佢收夠貨，gamestop
而家係一場耐力賽，係佢頂唔順short squeeze 先，定係我地hold 唔住放俾佢平倉。
但時間上，利我們，而不利對家。對家要俾息，我地唔駛。
佢地擒日，可能犯法都咁搞，其實令我更肯定，他們慌了，慌到要駛橫手，所以，在我看來，離勝利不遠了。
Strong hold.

悶到唔想睇

agree, vanguard係為自己investor 行先,唔覺佢會為個overshort 傻鳩 bail out

咁妹法想再入多少少

跌到落100,都係同你找60-100個堆數,你自己睇清楚人地100-200堆LP先啦,找到今個星期數有突啦唔到價既CALL咪變廢紙囉

真係唔使找，堆call 邊度廢紙，大量liquidity 放返出嚟

用支牛點熄

"There are options with strikes up to 950 now"

from a friendcall 係咪開到950

restart the app

換手率玩撚完了

好似係

搵唔到邊個網睇到做空率

淡友等棍咗先入嚟吠喇好嗎

我想換過屋企部Hifi好耐啦

訓陣先
起身應該發射左

無話唔洗比息
唔係非黑即白, 宜家係咪1蚊息都出唔到先?
short愈多股愈多息, 我假設佢宜家每2個交易日平到5% short interest
我當宜家120%, 4星期已經平左30-40%
果陣既息已經低過宜家好多 無迫切性就無左squeeze既空間

你睇佢幾on9,玩到今日都唔知玩緊D咩

我TSLA set 100000佢秒批，仆你個街deep state

屙屎先

今日係咪冇乜點溶斷 停牌

咁其實佢尋晚質低個價有咩用
追返啲call?

cuka

打和! super!

cs 洗唔洗熄借貨

牛牛 DEFAULT 熄咗

引人penis sell
因為尋日可以賣唔可以買

佢係submit 左狀態寫已拒絕dllm

琴日禁咗人地買貨嘛

免費借貨笑撚死

Join左點熄

預設係關 除非你開左

一定磨足一晚 下禮拜繼續

可以呀，
我買一股，
你問借我呢一股，
借完賣返俾我。
就造成1股賣兩次

其實睇vol明顯睇到真係好多人SH
都渣咁耐，唔差在多幾個鐘頭

窮撚仲未回 成本價
Set曬32857

其實越多人明點運作
走入黎買一股
遲早都會推個價上去

得開市頭

又準備妹到去下一個階段

棍POWER

LM

牛牛淨係睇到800

Firstrade呢？

ft我掛到2萬9

諗住入場 預佢300入 但遲遲未到 應唔應該等下
定係現價入 怕等唔到佢今晚滅世棍

係咪100股100股咁交易嗰d 先係平倉

妹完落去 再妹返上去

今日高位。。。

免費借埋條女比人屌好唔好

留名，新手等巴打意見

大把賭仔係度指指點點唔知自己玩緊乜一味嗌收錢啦

要send email先熄到

個VOL 超低

幾年我都照SH
隨時今晚死頂唔爆
搏有傻散以為今日係last day

喂,屌曬你地,你地知唔知自己玩緊咩架,點解上面仲有人覺得價格跌左落去100既話都仲覺得對家要找數,暴風雨既前夕係平穩既,唔好鬆懈啦,如果今晚收市前佢跌到落100既話,我地D LC期權就變曬廢紙,佢地下星期就唔洗找數架啦,知唔知自己玩緊咩架

DO A FLIP

ib唔比trade gme option會否好大影響？

set好32857，安心瞓覺

訓下先 應該呢一兩個鐘都係咁妹下妹下

係架 但無誘因squeeze

應該set左330-340入貨

依家入1/4
其他等臨收市博佢有減世棍

其實二三位數股量做T冇所謂 根本冇影響
同埋贏錢冇一齊贏
你贏就係你 落左袋先係你

414 all in左
你話呢

場仗打到下星期二

td hk 有冇?

無人想答你

你睇下玩左咁多日佢有冇大量平倉先？

SET定價搏收市有滅世棍,一定唔可以低過200,唔係既話,下星期就一定人踩人收皮

唔一定

（識一堆人今晚玩咗成晚trade the range ，佢哋都係會100股咁玩）

你睇個沽空利息跌咁多應該估到short demand已經低左好多

ft開到650 感覺好鬼

收市前個價越高越好
之後d人就會行權 就會再爆上去
但睇落今日比人收市連棍 冇仇報都似

傻JAI

TD除非MARGIN買, 如果唔係唔會借股票出去

pin la 屌

悶嘅睇吓呢個介紹成件事

寫得幾好
未讀過finance都明小小

Cs最多掛到幾錢
掛唔到32857...

我覺得平到80%都嚇死唔小人
最大波應該都係食今日既gamma squeeze or 下星期(如果仲keep到價)
始終息口依家野連禁止買都做得出 開個極低息比你又有幾難

ok

講緊 D 利息億億聲
free 比人借貨都講得出

德國手足個Twitter點可以得2.2k followers?

下係咪normal order?
我整到喎

320今晚期權唔夠錢行權應該hold多陣定趁早放

走啦

2xx 果時 2000
3xx , 3000

如此類推

Pin pin

個價平到

Same 69蚊買

未見過GME郁到好似D5-6蚊股咁

無用架，呢度個個淨係會問問題，唔會睇架，最好你送埋錢比佢洗

點解咁多人覺得華爾街啲公司全部係friend底 明明同行如敵國

星期三過錢去FT到而家都未收到
迫住用支牛買住先

今日無棍無剩 對家轉左策略？

放啦

明明就係最好借刀殺人，做死埋對手

Hold your line people!

We know that this is no VW!

But we only live once!

Hold it! They are now betting on Long Put!

But we hold! We then breath on moon!

留錢留貨 妹落去

風平浪靜的感覺。。。

經過琴日短炒/孖展有壓力既人，走既走，爆倉既爆倉

留得係到都唔會甘心400蚊，記得熄借貨，我當利息50%好未/365一日比0.13%你再一半同富途分，你入黎捱完落100蚊為左賺日息0.07%？熄左借貨股價彈多d=你收幾個月息，唔好咁自私，熄左佢爆上快快手完場好過啦，搵人手動轉下出去，已經唔記得幾耐無見過人叫熄借貨

幫手轉貼出去

牛牛: 手機APPS 股票交易計劃關閉, 預設熄咗, 冇開唔洗理
IB: Account Settings -> 關 Stock Yield Enhancement Program
TD: 除非MARGIN買, 如果唔係唔會借股票出去

開波棍咗一下到300
發覺冇人落搭
唯有靜觀其變

係極大影響,如果可以加期權既話,佢跌幾多,我就係下面既價位加CALL就得,賣曬D正股加CALL,逼佢地比貨,咁個價位就算得80蚊,佢地都可以收皮,因為依家主力係谷高CALL貨數量就主宰一切

好明顯係等你哋班友睇到悶轉場去炒其他嘢

請問宜家沽空率仲係咪122%

我得喎

330左好耐啦屌
賭癮上身

係,所以大家一定要SET定價掛單,我相信都係因為咁先咁平靜

push

買好少
當參與下盛事

一係上一係落得唔得

講笑咁講 但咩都有可能發生
利申400 sh

見到每次想試沽都好快比人買返，仲要唔多唔少，買返去你開始沽個位就完

唔好問，無即時data
開市前大約120%

唔好再做伸手黨，前面有link
追post la

試多次佢話你的指示暫時未能處理

如果佢又造市造到$100以下, 咁LC唔洗行權佢地又嬴? 點先可以嬴到?

做咁大場戲嚟引咁少貨？

吹緊唔洗比息做善堂比人沽空呀

係揀邊個item SH

所以今日無咩力升就係咁解?

有雨傘末期嘅感覺

而家佢要收120%
佢強制平倉 全部人SET 32875個沽空就全單照收?
咁如果有人SET左1000咁 佢咪贏少左好撚多?

又學到野

有睇the big short就知
最鐘意平時扮fd有事就搵你笨

買返佢上嚟咪贏今日收100以下大家無仇報

今晚靜到咁 情況應該仲樂觀?

出招

我輸就輸忽肉，班fund佬輸就輸命，梗係SH

大棍

錯唔晒 散戶永遠係輸比散戶

屌 終於有少少郁

睇呢個網啦 岩岩更新

係咪黎料

邊到有得睇total call option?

Sofi 得5倍
有冇sofi 手足講下點做

悶撚死

黎 我請

牙簽

咁最樂觀果間話佢成功轉營都唔可能去到今日哩個價。現在是$340⋯⋯仲要係未轉到營。個個管理層上任都吹嫁喇！唔通話黎係要令間公司執咩。

哩間公司現在根本唔值哩個價是鐵一般事實。唔係美圖果d新經濟概念股，個價若冇short squeeze 或完左short squeeze 就會仆直都是事實。

現在個個咁高都只因股民相信佢短期內short squeeze ，個股價會因沽空公司要補倉貨可以無條件炒高only！

所以若冇大行沽空沽凸，同大多數人對沽空公司有仇恨，哩一次事件就只是普通咁有條友買左間冇乜前景嘅公司，但俾財演唱淡就叫全世界幫佢一齊托價。

冇左了

由低掃起，你個價低咪大機會比人掃到

又嚟支蚊針

但其他broker好似無ban?

又想嚇傻散

算唔算大棍

一下比散户吸返哂貨

大棍狂壓320

Thanks so much

GME shorts have not begun to close their positions in substantial numbers.

the situation (1/29 10 AM ET):

short interest: 75.54% of float by Ortex, 113.31% of float by S3 Shortsight
short share public availability: 0

仲係過百，可以等到下禮拜

最期待既棍出現啦
喂,黎多幾棍,等大家開心下,再反彈上去啦

其實係,

但30000UP係咪真係得我好有保留

似殺果萬幾張ITM LC

對家一定想玩突襲

唔洗十秒已經食番一半

係唔樂觀
琴日人地已經預演左點連棍

今日黎講 算

大力啲啦 set左295入

咁撚快放負？團結

屌,爽

你放心，一定大把單1000 2000呢啲位

牙簽咗一下
極速回復原狀

咁就想嚇走人
琴晚落樓梯嚇撚夠
邊個仲驚今日D棍

睇咗yahoo仲係寫122先問 CFM吓唔得?

當我乞衣啊？

因為正常識玩既LONG SIDE已經係100-300既價位掛單做防守,而SHORT SIDE就等緊收市前棍落100樓下,等佢今個星期完全唔洗找數,仲有LP錢賺

大棍又收皮成晚最大棍都收皮

團結呀各位

睇黎今日劇本都係 ~$320 option位大戰

成班追撚含

棍呢

fix rate唔奇囉

其實我地要保住300位既line, 等佢落棍時掃佢貨 (而唔係要進一步升高個價), 咁我地係35x 高位放少少 (譬如, 留4分之3係strong hold), 儲彈藥, 等佢一落棍, 去到29x就買返,

咁樣諗岩唔岩?

一聽到大棍即刻wake up返部mac...
屌咪又係330,水9我

你係咪早幾日cnbc個記者
駛唔駛用埋dcf計股價

成單野就係考驗緊人性
如果全部人齊心就真係全部掛4206.9都得

。。。。。。。。。？？？

揸住long call個d唔可以而家自己行使左佢爆佢上去咩?

收盤前棍落你地真係冇仇報

利申冇玩過option

1001

牛牛都ban
Robinhood 限5股

理論上佢掃哂所有賣盤都未平到倉
所以99999都有機
但Deepstate依家就係洗橫手唔比呢樣野發生

保320會好d

佢靜到咁反而無咩方向
跌我就加
升就收錢
佢橫行除左SH坐定定係到真係唔知發生緊咩事
唔知有冇暗地裡做緊咩

唔好再用社混比好白痴

IB+牛牛BAN左,RH限5股仲唔夠死?